話你知陳雲同白兵既真正用途

作用就係搵佢2個
狙擊D儲到元氣彈既政治人物
再拉個政治人物入冊

好似梁天琦儲到元氣彈
共產黨拉佢坐7年之前
搵陳雲等人狙擊到佢變地底泥
判7年
香港市民冇反應
連事後維穩費都慳撚返